點睇克警冇帶委任證都可以執法？

如果有人冒警點算

有無人印